屌點解架地鐵可以咁撚臭

你喺度咪臭囉